連登仔可以點駁佢好?

好多似是而非既理論話連登仔係鬼, 又冇實質既證據支持就鳩唱連登...

條友都痴撚線既 收個八蚊黎營運個server都唔得

花生台

唔同繼續用iproa 咩

唔識係度9 up, 收皮啦

On9

係高登逼佢收$8 裝app

$15 VIP 一年

諗住高登仔孤寒實唔會比

點知相反，佢半年後再ban埋個app

唔好理咩左膠台
有啲野講講下就好多人當真

剩係佢個台出現梗係冇問題
而家連youtube既評論都話連登係鬼...
唔理佢既話，咁自然好多人都會話當真

將d名講曬出黎就叫環環相扣有鬼

邊撚個黎？

個金鷹就係呢個

個探長唔撚知

理鳩佢，有少少常識都知佢鳩up

Lighk

有咩好反駁？
由背景資料開始全部錯撚曬